［放］Razer Panthera 街機大掣 已改三和件

Razer Panthera 一代街機大掣
已改三和棍 + 三和鍵
自改神奈川沖浪裏浮世繪面板
$1400
忙到無時間打機又要執屋先賣，學生買的話平少少，TG再傾。

100

樓主好型

笑死好有feel

面油暗瘡毒撚一名

清 你個樣應該好快比人放大 個支棍show在你個樣

是但啦，戴哂口罩戴哂帽得對眼都會俾face cam 認到，而家都無乜privacy 可言。

Ching好大隻好有型

肥膏黎

要改架咩
本身已經用緊三和制同三和桿
係EVO版先係三和桿加自家制
Btw呢個制就係EVO關鍵時刻壞制搞到台仔輸左

一直以為 RAZER 用自家出既鍵同棍
等我改裝 HORI 嗰時買多套件換呢隻

Hori唔好用，買Madcatz好過啦
Hori渣上手好撚輕，仲用自家桿制焊死晒
好難換，除非你識焊，Te2+最好
重手，不過無Razer咁重加上易改

Madcatz 香港難買
HORI 我都唔啱FEEL
改完棍同鍵用多一排最後都係賣走咗
但個買家正正用緊RAZER 佢話反而鐘意HORI 輕身D
呢樣真係各花入各眼

樓主間屋好似好大

粒的有魚眼效果拉闊咗啫~
豆膶咁細

垃圾先用RAZER
MMC EVO 唔解釋

Gamerbee

改得幾好睇
幫推